有冇人好掛住去日式火鍋店sabu sabu嘅日子

任食雞雞

雞雞好滑

照去

ur name ur fact

cow cow 好香

烏冬狂食

啲菇好爽

屌你

一定要食飯

嚟我屋企食吖
我都想食呀

邊間好食？

約我未 想約咸青台食飯

叫埋羊b

頌富唔錯

你屋企

佢唔會出

呢樣真 有次搵佢飲茶都唔市

拉